情侶6小時連續嘿咻4次 男挨告性侵

台北一對愛得死去活來、難分難解的戀人，去年大吵一架後又互相依偎，竟在短短6個小時內滾床單4次，然而做愛做的事，似乎無法挽回2人的戀情，最終仍以分手收場，事後女方還控告吳姓前男友違反她的意願，不顧她身體疼痛，性侵她4次，但台北地檢署認定當時雙方你情我願，昨將吳男不起訴。

女子指控，去年8月吳姓前男友邀他外出吃晚餐，飯後回到吳男住處聊天，至清晨5時許，吳男想要愛愛，她明確表達拒絕，甚至準備落跑，卻遭吳男掐脖子警告不可逃跑，然後對她又親又吻、霸王硬上弓，完事後抱著她睡覺，半個小時後，吳男醒來想要再來一次，她不願意卻仍被硬上；早上11點醒來後，吳又違反她的意願蹂躪她，半個小時之後再來1次，總計一個早上連遭吳男友性侵4次。

吳男到案雖然坦承與女友發生了4次性關係，但全是你情我願，他說，那天會發生4次性行為，是因為之前兩人大吵一架，事後和好如初，才會一起外出用餐，但回家後又吵吵鬧鬧，吵完就做愛，做的時候女友並未反抗，直到第3次嘿咻時，女友雖提到下體會痛，但依照以往經驗，女友做愛時，常說下體痛，他還為此買過潤滑液，因此不認為她說痛就是不願意。

檢察官調查發現，女子在吳男家兩人發生4次性行為期間，隨時可以到住處外上廁所及喝水，若吳男真的違背她的意願，大可趁著吳男熟睡時離開，但女子卻選擇與吳男共眠。

再者，女子也提到吳男硬上後，她只想要快點結束，這似乎是在半推半就下與男友發生性行為，而在那樣的情境下，吳男是否真的知道女子的意願，尚值待斟酌。

至於女子在過程中哭泣等情緒性的反應，因當天2人一直發生爭吵，吵完了就發生性關係，所以女子哭泣的反應到底為何而起，也難以確定，不能以此論斷違背女方意願，因此認定吳男罪證不足，將他不起訴。（呂志明／台北報導）

Cardiff had to defend for their lives to stay in touch with Arsenal, with Ben Turner making a crucial goal-line clearance early in the second half.

帽子戲法

所以...

台灣最美的是法官

雖然過五關斬六將去到底線，但真係太勉強